(北區人) 聽日7點紅場見！！

聽日見丫！！
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港人 加油

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推
1/100

推
2/100

一齊賞月丫
3/100

4/100

5/100

6/100

樓主好辛苦

Btw 會到

7/100

8/100

請你食月餅

9/100

10/100

多謝絲打

11/100

你都幫手叫多d人去

12/100

推

去北區公海叫啦仲要係吹水台推北區野 咁傻嘅你

無入tg gp

果d應該已知？